如果有藍醫護死於支那肺炎，我地會respect，定話佢抵死？

respect，始終係人命
抵死，撐政府抵到命都無

當和左條數

打和super

抵死，佢嘅死係因為佢默默縱容暴政所致

藍醫護為暴政護航

害人終害己
唔係抵死係乜？